有無人大學就畢業都係識唔到女

讀毒撚科既話完全識唔到人

毒撚性格又唔會出去識人

升大四了

邊個話讀好啲書上大學就會有大把女

因為講得呢句嘅人通常都無讀過大學

大學都溝唔到女
你慌畢左業會溝到咩

大學係一個充滿毒撚同mk 既地方